(請推721) すき家準備係香港開分店？

facebook gp 香港おしゃべりクラブ 港日吹水區

年尾會開第一間鋪？真定假

見封email有佢老總抬頭應該唔會冒認掛

zensho呢個公司名係真

4,50蚊食到日本質素唔介意呀

40 50香港食到日本質素係好撚抵

堅的話，吉野家可以壽終正寢了

就算70蚊都大把人食

感覺同吉豚屋一樣打住日本名既港式店
味道真係仲差啲

要睇係賣名既特許經營定係直營喎
如果唔係直營你預後期會越黎越本土化都得啦

突發！！！！ ] 荷蘭首都大學、意大利米蘭街頭 分別驚見 林鄭壽終正寢 街招！！！！！！

荷蘭

意大利

個QR code會link去下面條片

海外手足 / 準備去旅行 /或者香港本地既 print定幫手貼

日本有吉豚屋
加藤屋先係香港野

thx ching無咩留意
但食落香港個間唔似日本豬扒

但加藤屋同吉野家，我會揀加藤屋又平又好食過吉野家

日本食過兩次
同吉野家差不多
不過日本吉野家都有吉邊（食過）
すき家好似無

【置頂】金鐘逃生巴士指南

自己踩過黎定香港有代理先??
好似吉野咁中資代理就PK啦.......

封email佢用Zensho香港名義覆
Zensho係sukiya個集團
喺台灣都係開分公司直營

すき家 食物質素好過吉野家，肯撚定

有埋香港公司名
有錢又好奇心重嘅，查吓冊就知股東有無中資